Joox 聽到我好撚尷尬

搵班全民造星係到錄音，岩岩有個唔知幾號陰聲細氣聽到我打冷震，真係唱K都好過佢

Pish

屌 真係

聽聲都知個人斯斯縮縮